# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Delphi-Units\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-20 12:58+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-22 16:49+0800\n"
"Last-Translator: 大眼仔~旭 <wcxu21@126.com>\n"
"Language-Team: 大眼仔~旭<wcxu21@126.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

msgid "No errors on COM connection"
msgstr "COM 连接无错误"

msgid "Error opening COM port"
msgstr "打开 COM 端口时出错"

msgid "Error setting COM port state"
msgstr "设置 COM 端口状态时出错"

msgid "Error flushing COM buffers"
msgstr "刷新 COM 缓冲区时出错"

msgid "Error initializing COM port"
msgstr "初始化 COM 端口时出错"

msgid "Error opening \"%s\""
msgstr "打开“%s”时出错"

msgid "Error creating \"%s\""
msgstr "创建“%s”时出错"

msgid "Error reading from \"%s\""
msgstr "从“%s”读取时出错"

msgid "Error extracting from \"%s\""
msgstr "从“%s”解压时出错"

msgid "Error writing to \"%s\""
msgstr "写入“%s”时出错"

msgid "Error verifying \"%s\""
msgstr "验证“%s”时出错"

msgid "Error closing \"%s\""
msgstr "关闭“%s”时出错"

msgid "Error setting attributes of \"%s\""
msgstr "设置“%s”的属性时出错"

msgid "Error setting timestamps of \"%s\""
msgstr "设置“%s”的时间戳时出错"

msgid "Error setting permissions of \"%s\""
msgstr "设置“%s”的权限时出错"

msgid "Error writing directory entry: \"%s\""
msgstr "写入目录条目“%s”时出错"

msgid "Error adding directory to \"%s\""
msgstr "将目录添加到“%s”时出错"

msgid "Error adding file to \"%s\""
msgstr "将文件添加到“%s”时出错"

msgid "Error adding stream to \"%s\""
msgstr "将流添加到“%s”时出错"

msgid "Error comparing file from \"%s\" to \"%s\""
msgstr "比较来自“%s”的文件与“%s”时出错"

msgid "Error writing end record"
msgstr "写入结束记录时出错"

msgid "File not found: \"%s\""
msgstr "未找到文件：“%s”"

msgid "System error: %s"
msgstr "系统错误：%s"

msgid "No errors"
msgstr "无错误"

msgid "Error - "
msgstr "错误 - "

msgid "Error(2) - "
msgstr "错误(2) - "

msgid "Warning - "
msgstr "警告 - "

msgid "Info - "
msgstr "信息 - "

msgid "Could not create file"
msgstr "无法创建文件"

msgid "Could not open file"
msgstr "无法打开文件"

msgid "Could not close file"
msgstr "无法关闭文件"

msgid "Could not read from file"
msgstr "无法从文件读取"

msgid "Could not write to file"
msgstr "无法写入文件"

msgid "Attributes could not be set"
msgstr "无法设置属性"

msgid "Low disk space"
msgstr "磁盘空间不足"

msgid "Illegal file header"
msgstr "非法文件头"

msgid "Corrupt file"
msgstr "损坏的文件"

msgid "Encryption failed"
msgstr "加密失败"

msgid "Decryption failed"
msgstr "解密失败"

msgid "Verification failed"
msgstr "验证失败"

msgid "Path too long"
msgstr "路径过长"

msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"

msgid "Timestamp could not be set"
msgstr "无法设置时间戳"

msgid "Error copying document summary"
msgstr "复制文档摘要时出错"

msgid "Timeout error on copying file"
msgstr "复制文件时超时错误"

msgid "Undefined stream"
msgstr "未定义的流"

msgid "Permissions could not be copied"
msgstr "无法复制权限"

msgid "File already exists"
msgstr "文件已存在"

msgid "Size mismatch"
msgstr "大小不匹配"

msgid "Could not open destination file for "
"verification"
msgstr "无法打开目标文件以进行验证"

msgid "Could not create directory"
msgstr "无法创建目录"

msgid "Could not read from FTP"
msgstr "无法从 FTP 读取"

msgid "Could not write to FTP"
msgstr "无法写入 FTP"

msgid "Could not connect to FTP server"
msgstr "无法连接到 FTP 服务器"

msgid "FTP connection was closed by server"
msgstr "FTP 连接被服务器关闭"

msgid "Could not open FTP data connection"
msgstr "无法打开 FTP 数据连接"

msgid "Timeout error on copying file via FTP"
msgstr "通过 FTP 复制文件时超时错误"

msgid "Different content"
msgstr "内容不同"

msgid "Error creating new zip segment"
msgstr "创建新的ZIP段时出错"

msgid "Illegal zip signature"
msgstr "非法的 ZIP 签名"

msgid "Could not extract file"
msgstr "无法解压文件"

msgid "Unsupported file format"
msgstr "不支持的文件格式"

msgid "Could not rename temporary file"
msgstr "无法重命名临时文件"

msgid "Error reading next zip segment"
msgstr "读取下一个 ZIP 段时出错"

msgid "Error copying alternate data streams"
msgstr "复制备用数据流时出错"

msgid "Error deleting file"
msgstr "删除文件时出错"

msgid "Error renaming file"
msgstr "重命名文件时出错"

msgid "Terminated by user"
msgstr "用户终止"

msgid "Unknown error code ($%.8x)"
msgstr "未知错误代码（$%.8x）"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "gzip"
msgstr "gzip"

msgid "gunzip"
msgstr "gunzip"

msgid "Zip"
msgstr "压缩"

msgid "Unzip"
msgstr "解压"

msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

msgid "File information not available"
msgstr "文件信息不可用"

msgid "Description: "
msgstr "描述："

msgid "Company: "
msgstr "公司："

msgid "Copyright: "
msgstr "版权："

msgid "File version: "
msgstr "文件版本："

msgid "Last modified: "
msgstr "最后修改："

msgid "Format error: "
msgstr "格式错误："

msgid "Global info"
msgstr "全局信息"

msgid "Document info"
msgstr "文档信息"

msgid "User info"
msgstr "用户信息"

msgid "Audio info"
msgstr "音频信息"

msgid "Video info"
msgstr "视频信息"

msgid "Image info"
msgstr "图像信息"

msgid "Media info"
msgstr "媒体信息"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Template"
msgstr "模板"

msgid "Last saved by"
msgstr "最后保存者"

msgid "Revision Number"
msgstr "修订号"

msgid "Total editing time"
msgstr "总编辑时间"

msgid "Last printed"
msgstr "最后打印"

msgid "Content created"
msgstr "内容创建日期"

msgid "Date last saved"
msgstr "最后保存日期"

msgid "Pages"
msgstr "页数"

msgid "Word count"
msgstr "字数"

msgid "Character count"
msgstr "字符数"

msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

msgid "Program name"
msgstr "程序名称"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Presentation format"
msgstr "演示文稿格式"

msgid "Byte count"
msgstr "字节数"

msgid "Line count"
msgstr "行数"

msgid "Paragraph count"
msgstr "段落数"

msgid "Slides"
msgstr "幻灯片"

msgid "Notes"
msgstr "备注"

msgid "Hidden elements"
msgstr "隐藏元素数"

msgid "Clips"
msgstr "多媒体片段"

msgid "Scale"
msgstr "比例"

msgid "Heading pairs"
msgstr "标题部分"

msgid "Document parts"
msgstr "文档部分"

msgid "Manager"
msgstr "管理器"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Links to update"
msgstr "待更新的链接"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "FTP connection"
msgstr "FTP 连接"

msgid "Trying to connect to FTP server"
msgstr "尝试连接到 FTP 服务器"

msgid "Connection to FTP server established"
msgstr "已建立与 FTP 服务器的连接"

msgid "Connection to FTP server failed"
msgstr "连接 FTP 服务器失败"

msgid "Connection to FTP server: %s:%u"
msgstr "连接到 FTP 服务器：%s:%u"

msgid "Connection to FTP server: %s:%u\n"
"for user: %s\n"
"requires a password!"
msgstr "连接到 FTP 服务器：%s:%u\n"
"用户：%s\n"
"需要密码！"

msgid "Connection to FTP proxy server: %s:%u\n"
"for user: %s\n"
"requires a password!"
msgstr "连接到 FTP 代理服务器：%s:%u\n"
"用户：%s\n"
"需要密码！"

msgid "FTP connection lost!"
msgstr "FTP 连接丢失！"

msgid "Trying to reconnect"
msgstr "尝试重新连接"

msgid "FTP welcome message:"
msgstr "FTP 欢迎消息："

msgid "FTP status query:"
msgstr "FTP 状态查询："

msgid "Supported features: "
msgstr "支持的功能："

msgid "Response code: "
msgstr "响应代码："

msgid "Last FTP response: "
msgstr "上次 FTP 响应："

msgid "Reported error: "
msgstr "报告的错误："

msgid "Unexpected response to command: "
msgstr "命令的意外响应："

msgid "Timeout on command: "
msgstr "命令超时："

msgid "FTP root directory: \"%s\""
msgstr "FTP 根目录：\"%s\""

msgid "Current FTP directory: \"%s\""
msgstr "当前 FTP 目录：\"%s\""

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Serial number"
msgstr "序列号"

msgid "Issuer"
msgstr "颁发者"

msgid "Valid until"
msgstr "有效至"

msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

msgid "Error verifying server certificate"
msgstr "验证服务器证书时出错"

msgid "Error (left/right parenthesis)"
msgstr "错误（左/右括号）"

msgid "Input error (missing left parenthesis)"
msgstr "输入错误（缺少左括号）"

msgid "Input error (empty parentheses)"
msgstr "输入错误（空括号）"

msgid "Division by zero"
msgstr "除以零"

msgid "Invalid argument"
msgstr "无效参数"

msgid "Overflow on operation"
msgstr "操作导致溢出"

msgid "Invalid expression"
msgstr "无效表达式"

msgid "Unexpected operator"
msgstr "意外的操作符"

msgid "Missing operator"
msgstr "缺少操作符"

msgid "Power with invalid (negative) base"
msgstr "带有无效（负数）基数的幂"

msgid "Zero to power of zero"
msgstr "零的零次幂"

msgid "Divide zero by zero"
msgstr "零除以零"

msgid "Invalid combination of operands"
msgstr "无效的操作数组合"

msgid "Invalid character"
msgstr "无效字符"

msgid "Invalid argument (potential overflow)"
msgstr "无效参数（可能导致溢出）"

msgid "Low memory (\"stack overflow\")"
msgstr "内存不足（“堆栈溢出”）"

msgid "Low memory (\"string overflow\")"
msgstr "内存不足（“字符串溢出”）"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Unknown system error code"
msgstr "未知系统错误代码"

msgid "Error code"
msgstr "错误代码"

msgid "Windows error"
msgstr "Windows 错误"

msgid "Storage error"
msgstr "存储错误"

msgid "Remote procedure call error"
msgstr "远程过程调用错误"

msgid "Interface error"
msgstr "接口错误"

msgid "Dispatch error"
msgstr "调度错误"

msgid "Error in SHFileOperation"
msgstr "SHFileOperation 中的错误"

msgid "ShellExecute error"
msgstr "ShellExecute 错误"

msgid "%s is not a valid hex value"
msgstr "%s 不是有效的十六进制值"

msgid "%s is not a valid octal value"
msgstr "%s 不是有效的八进制值"

msgid "%s is not a valid binary value"
msgstr "%s 不是有效的二进制值"

msgid "&System default"
msgstr "&系统默认"

msgid "Changing language requires the program to be "
"restarted!"
msgstr "更改语言需要重启程序！"

msgid "Illegal regular expression!"
msgstr "非法正则表达式！"

msgid "Illegal mask!"
msgstr "非法掩码！"

msgid "Error executing process"
msgstr "执行进程时出错"

msgid "Stdout pipe creation failed"
msgstr "创建标准输出管道失败"

msgid "DuplicateHandle failed"
msgstr "DuplicateHandle 失败"

msgid "Closing handle failed"
msgstr "关闭句柄失败"

msgid "%s%s (Version %s, Build %d, %s)"
msgstr "%s%s（版本 %s，编译 %d，%s）"

msgid "%s (Version %s, %s)"
msgstr "%s（版本 %s，%s）"

msgid "Windows 11"
msgstr "Windows 11"

msgid "Professional with Media Center"
msgstr "带媒体中心的专业版"

msgid "Server Enterprise for Itanium-based "
"Systems"
msgstr "基于 Itanium 系统的服务器企业版"

msgid "Essential Server without Hyper-V"
msgstr "无 Hyper-V 的基本服务器"

msgid "Unlicensed product"
msgstr "未授权产品"

msgid "Beginning of spring"
msgstr "春季开始"

msgid "Beginning of summer"
msgstr "夏季开始"

msgid "Beginning of autumn"
msgstr "秋季开始"

msgid "Beginning of winter"
msgstr "冬季开始"

msgid "very weak"
msgstr "非常弱"

msgid "weak"
msgstr "弱"

msgid "good"
msgstr "良好"

msgid "strong"
msgstr "强"

msgid "very strong"
msgstr "非常强"

msgid "%s Dr. J. Rathlev\n"
" 24222 Schwentinental, Germany"
msgstr "%s Dr. J. Rathlev\n"
"德国 24222 Schwentinental"

msgid "%s Dr. J. Rathlev"
msgstr "%s Dr. J. Rathlev"

msgid "not available"
msgstr "不可用"

msgid "unlabeled"
msgstr "未标记"

msgid "Connect to .."
msgstr "连接到 .."

msgid "<Unknown>"
msgstr "<未知>"

msgid "Strike any key to continue ..."
msgstr "按任意键继续 ..."

msgid "Volume Shadow Copy could not be initialized on this "
"system!"
msgstr "无法在此系统上初始化卷影复制！"

msgid "Initializing IVssBackupComponents Interface "
"..."
msgstr "正在初始化 IVssBackupComponents 接口..."

msgid "Initialize writer metadata ..."
msgstr "初始化写入器元数据..."

msgid "Gathering writer metadata ..."
msgstr "收集写入器元数据..."

msgid "Gathering writer status ..."
msgstr "收集写入器状态..."

msgid "Discover directly excluded components "
"..."
msgstr "发现直接排除的组件..."

msgid "Discover components that reside outside the shadow set "
"..."
msgstr "发现位于阴影集之外的组件..."

msgid "Discover all excluded components ..."
msgstr "发现所有排除的组件..."

msgid "Discover excluded writers ..."
msgstr "发现排除的写入器..."

msgid "Discover explicitly included components "
"..."
msgstr "发现显式包含的组件..."

msgid "Select explicitly included components "
"..."
msgstr "选择显式包含的组件..."

msgid "Saving the backup components document "
"..."
msgstr "保存备份组件文档..."

msgid "Add volumes to snapshot set ..."
msgstr "将卷添加到快照集中..."

msgid "Preparing for backup ..."
msgstr "准备备份..."

msgid "Creating the shadow copy ..."
msgstr "正在创建快照..."

msgid "Shadow copy set successfully created"
msgstr "快照集成功创建"

msgid "Querying all shadow copies in the system "
"..."
msgstr "查询系统中的所有快照..."

msgid "Querying all shadow copies with the SnapshotSetID %s "
"..."
msgstr "查询具有快照集 ID %s 的所有快照..."

msgid "Creating shadow set {%s} ..."
msgstr "正在创建快照集 {%s}..."

msgid "Completing the backup ..."
msgstr "完成备份..."

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Ready"
msgstr "就绪"

msgid "Queued"
msgstr "排队中"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Start a program"
msgstr "启动程序"

msgid "File handler"
msgstr "文件处理程序"

msgid "Send an email"
msgstr "发送电子邮件"

msgid "Display a message"
msgstr "显示消息"

msgid "On an event"
msgstr "在事件发生时"

msgid "One time"
msgstr "一次"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "On idle"
msgstr "在空闲时"

msgid "On task creation/modification"
msgstr "在任务创建或修改时"

msgid "At startup"
msgstr "启动时"

msgid "At log on"
msgstr "登录时"

msgid "On session state change"
msgstr "会话状态改变时"

msgid "Custom trigger"
msgstr "自定义触发器"

msgid "First"
msgstr "第一个"

msgid "Second"
msgstr "第二个"

msgid "Third"
msgstr "第三个"

msgid "Fourth"
msgstr "第四个"

msgid "Fifth"
msgstr "第五个"

msgid "Last"
msgstr "最后一个"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "every second"
msgstr "每秒"

msgid "every %u seconds"
msgstr "每%u秒"

msgid "minute"
msgstr "分钟"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "every minute"
msgstr "每分钟"

msgid "every %u minutes"
msgstr "每 %u 分钟"

msgid "hour"
msgstr "小时"

msgid "hours"
msgstr "小时"

msgid "every hour"
msgstr "每小时"

msgid "every %u hours"
msgstr "每 %u 小时"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "%u days"
msgstr "%u 天"

msgid "every day"
msgstr "每天"

msgid "every %u days"
msgstr "每 %u 天"

msgid "At %0:s on %1:s"
msgstr "在 %1:s 的 %0:s"

msgid "At %s every day"
msgstr "每天在 %s"

msgid "At %0:s every %1:u days"
msgstr "每 %1:u 天在 %0:s"

msgid "At %0:s every %1:s of every week, starting "
"%2:s"
msgstr "每周在 %0:s 的每个 %1:s，从 %2:s 开始"

msgid "At %0:s every %1:s of every %2:u weeks, starting "
"%3:s"
msgstr "每 %2:u 周在 %0:s 的每个 %1:s，从 %3:s 开始"

msgid "At %0:s on %1:s of %2:s, starting %3:s"
msgstr "在 %2:s 的 %1:s 于 %0:s，从 %3:s 开始"

msgid "Runs on the %0:s %1:s, each %2:s starting "
"%3:s"
msgstr "在每个 %2:s 的 %0:s %1:s 运行，从 %3:s 开始"

msgid "At logon of any user"
msgstr "任何用户登录时"

msgid "At logon of %s"
msgstr "用户 %s 登录时"

msgid "At system startup"
msgstr "系统启动时"

msgid "When computer is idle"
msgstr "计算机空闲时"

msgid ", starting at %0:s on %1:s"
msgstr "，从 %1:s 的 %0:s 开始"

msgid "When task is created or modified"
msgstr "任务创建或修改时"

msgid " - After triggered, repeat every %0:s for a duration of "
"%1:s"
msgstr " - 触发后，每隔 %0:s 重复，持续 %1:s"

msgid "deprecated"
msgstr "已弃用"

msgid "Windows XP"
msgstr "Windows XP"

msgid "Windows Vista"
msgstr "Windows Vista"

msgid "Windows 7"
msgstr "Windows 7"

msgid "Windows 10"
msgstr "Windows 10"

